{"translation-revision-date":"2024-01-25 08:09:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["No sincronitzat"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Sincronitzats"],"Option that shows all patterns\u0004All":["Tots"],"An error occurred while reverting the template.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir la plantilla."],"Export as JSON":["Exporta a JSON"],"Empty template part":["Secci\u00f3 de plantilla buida"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Els patrons de temes i extensions no es poden editar."],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" duplicat."],"Pattern renamed.":["S'ha canviat el nom al patr\u00f3."],"Open code editor":["Obre l'editor de codi"],"Style revisions":["Revisions de l\u2019estil"],"Customize CSS":["Personalitza el CSS"],"Pattern categories":["Categories de patrons"],"Replace the contents of this template with another.":["Reempla\u00e7a el contingut d'aquesta plantilla per un altre."],"Template preview":["Previsualitzaci\u00f3 de la plantilla"],"Use default template":["Utilitza la plantilla predeterminada"],"Choose a template":["Trieu una plantilla"],"Swap template":["Canvia la plantilla"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Els canvis no desats es perdran quan apliqueu aquesta revisi\u00f3."],"Default styles":["Estils per defecte"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reinicialitza els estils per als valors predeterminats del tema"],"Manage fonts":["Gestiona els tipus de lletra"],"Fonts":["Tipus de lletra"],"Install Fonts":["Instal\u00b7la tipus de lletra"],"Library":["Mediateca"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: %s.":["Els tipus de lletra pujats apareixen a la vostra biblioteca i es poden utilitzar al vostre tema. Formats compatibles: %s."],"Upload font":["Puja el tipus de lletra"],"and":["i"],"No fonts found. Try with a different seach term":["No s'ha trobat cap tipus de lletra. Proveu amb un terme de cerca diferent"],"Font name\u2026":["Nom de tipus de lletra\u2026"],"Select font variants to install.":["Seleccioneu les variants del tipus de lletra a instal\u00b7lar."],"Allow access to Google Fonts":["Permet l'acc\u00e9s a Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Library tab.":["Tamb\u00e9 podeu pujar fitxers directament a la pestanya Mediateca."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Per instal\u00b7lar tipus de lletra de Google, heu de donar perm\u00eds per connectar-vos directament als servidors de Google. Els tipus de lletra que instal\u00b7leu es baixaran de Google i s'emmagatzemaran al vostre lloc web. Aleshores, el vostre lloc web utilitzar\u00e0 aquests tipus de lletra allotjats localment."],"Theme Fonts":["Tipus de lletra del tema"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Trieu variants de tipus de lletra. Tingueu en compte que massa variants poden fer que el vostre lloc web sigui m\u00e9s lent."],"Some fonts were uninstalled successfully and some failed.":["Alguns tipus de lletra s'han desinstal\u00b7lat correctament i d'altres han fallat."],"Fonts were uninstalled successfully.":["Els tipus de lletra s'han desinstal\u00b7lat correctament."],"Error uninstalling the fonts.":["Error en desinstal\u00b7lar els tipus de lletra."],"Some fonts were installed successfully and some failed.":["Alguns tipus de lletra s'han instal\u00b7lat correctament i d'altres han fallat."],"Fonts were installed successfully.":["Els tipus de lletra s'han instal\u00b7lat correctament."],"Error installing the fonts.":["Error en instal\u00b7lar els tipus de lletra."],"Would you like to remove %s and all its variants and assets?":["Voleu suprimir %s i totes les seves variants i recursos?"],"Yes, uninstall":["S\u00ed, desinstal\u00b7la"],"No, keep the font":["No, mant\u00e9 el tipus de lletra"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variants actives"],"variant":["variant","variants"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negreta"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negreta"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra prima"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Afegiu el vostre propi CSS per personalitzar l'aparen\u00e7a del bloc %s. No cal que inclogueu un selector CSS, nom\u00e9s cal que afegiu la propietat i el valor."],"Customized":["Personalitzat"],"%s (removed)":["%s (eliminat)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["S'ha importat \u00ab%s\u00bb del fitxer JSON."],"Import pattern from JSON":["Importa el patr\u00f3 d'un fitxer JSON"],"A list of all patterns from all sources":["Una llista de tots els patrons de totes les fonts"],"An error occurred while reverting the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir la secci\u00f3 de plantilla."],"An error occurred while renaming the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en canviar el nom de la secci\u00f3 de plantilla."],"Template part renamed.":["S'ha canviat el nom a la secci\u00f3 de plantilla."],"Template renamed.":["S'ha canviat el nom a la plantilla."],"Breadcrumbs visible.":["Ruta de navegaci\u00f3 visible"],"Breadcrumbs hidden.":["Ruta de navegaci\u00f3 amagada"],"Show block breadcrumbs":["Mostra la ruta de navegaci\u00f3 dels blocs"],"Hide block breadcrumbs":["Amaga la ruta de navegaci\u00f3 del bloc"],"Editor preferences":["Prefer\u00e8ncies de l'editor"],"Distraction free on.":["Activa el mode sense distraccions"],"Distraction free off.":["Inactiva el mode sense distraccions"],"All patterns":["Tots els patrons"],"Editing template part:":["S'est\u00e0 editant la secci\u00f3 de plantilla:"],"Editing template:":["S'est\u00e0 editant la plantilla:"],"Editing navigation menu:":["S'est\u00e0 editant el men\u00fa de navegaci\u00f3:"],"Editing pattern:":["S'est\u00e0 editant el patr\u00f3:"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Els canvis nom\u00e9s s'aplicaran a les entrades noves. Les entrades individuals poden anul\u00b7lar aquesta configuraci\u00f3."],"Changes saved by %s":["Canvis desats per %s"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Canvis desats per %1$s el %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["Canvis desats per %1$s el %2$s (actual)"],"Unsaved changes by %s":["Canvis sense desar de %s"],"Allow comments on new posts":["Permet comentaris a les noves entrades"],"Patterns content":["Contingut dels patrons"],"Filter by sync status":["Filtra per estat de sincronitzaci\u00f3"],"Search patterns":["Cerca patrons"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrons que es poden canviar lliurement sense afectar el lloc web."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrons que es mantenen sincronitzats a tot el lloc web."],"Last page":["\u00daltima p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"Action menu for %s pattern":["Men\u00fa d'accions pel patr\u00f3 %s."],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["En editar aquest patr\u00f3 tamb\u00e9 s'actualitzar\u00e0 a qualsevol lloc on s'utilitzi"],"Empty pattern":["Patr\u00f3 buit"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Segur que voleu netejar aquestes personalitzacions?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Premeu la tecla de retorn per editar o la tecla de supressi\u00f3 per suprimir el patr\u00f3."],"An error occurred while deleting the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir el patr\u00f3."],"Learn about styles":["Apr\u00e8n sobre els estils"],"Open styles":["Obre els estils"],"Reset styles to defaults":["Reinicialitza els estils als valors predeterminats"],"Save panel":["Desa el quadre"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7. Manteniu premuda la tecla de maj\u00fascules per canviar la mida en increments m\u00e9s grans."],"Open command palette":["Obre la paleta d'ordres"],"View site (opens in a new tab)":["Visualitza el lloc web (s'obre en una pestanya nova)"],"Open Navigation":["Obre la navegaci\u00f3"],"Document not found":["No s'ha trobat el document"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["La plantilla d'entrada mostra cada entrada o p\u00e0gina en un bucle de consulta."],"Post Content displays the content of a post or page.":["El contingut d'entrada mostra el contingut d'una entrada o p\u00e0gina."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["El bucle de consulta mostra una llista d'entrades o p\u00e0gines."],"Fallback content":["Contingut alternatiu"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tingueu en compte que la mateixa plantilla es pot utilitzar en m\u00faltiples p\u00e0gines, de manera que qualsevol canvi fet aqu\u00ed pot afectar altres p\u00e0gines del lloc web. Per a tornar a editar el contingut de la p\u00e0gina, feu clic al bot\u00f3 \"Enrere\" de la barra d'eines."],"Editing a template":["Edici\u00f3 de la plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ara \u00e9s possible editar el contingut de la p\u00e0gina a l'editor del lloc. Per personalitzar altres parts de la p\u00e0gina com ara la cap\u00e7alera i el peu de p\u00e0gina, canvieu a editar la plantilla mitjan\u00e7ant la barra lateral de configuraci\u00f3."],"Continue":["Continua"],"Editing a page":["Editar una p\u00e0gina"],"Back to page":["Tornar a la p\u00e0gina"],"You are editing a template.":["Esteu editant una plantilla."],"Edit your template to edit this block.":["Editeu la vostra plantilla per editar aquest bloc."],"Editor Canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Editing history":["Historial d'edici\u00f3"],"Last edited %s":["\u00daltima edici\u00f3 %s"],"Change publish date":["Canvia la data de publicaci\u00f3"],"Hide this page behind a password":["Amaga aquesta p\u00e0gina darrere d'una contrasenya"],"An error occurred while updating the status":["S'ha produ\u00eft un error en actualitzar l'estat"],"Change status":["Canvia l'estat"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publica autom\u00e0ticament a una data triada."],"Waiting for review before publishing.":["Esperant una revisi\u00f3 abans de publicar."],"Not ready to publish.":["No est\u00e0 llest per publicar."],"Page":["P\u00e0gina"],"Page (selected)":["P\u00e0gina (seleccionada)"],"Close Styles":["Tanca els estils"],"Revision history":["Historial de revisions"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Les revisions s'afegeixen a la cronologia quan es desen els canvis d'estil."],"Close revisions":["Tanca les revisions"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les llegendes."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["S'ha produ\u00eft un error en moure la p\u00e0gina a la paperera."],"\"%s\" moved to the Trash.":["S'ha mogut \"%s\" a la paperera."],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuts"],"Unknown":["Desconegut"],"Parent":["Pare"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Planificat per al: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicat el <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Gestiona totes les p\u00e0gines"],"Loading pages\u2026":["S'estan carregant les p\u00e0gines\u2026"],"Browse and edit pages on your site.":["Navegueu i editeu p\u00e0gines al lloc web."],"Create draft":["Crea un esborrany"],"Draft a new page":["Esborrany d'una p\u00e0gina nova"],"An error occurred while creating the page.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la p\u00e0gina."],"No title":["Sense t\u00edtol"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d canvi...","Revisar %d canvis\u2026"],"Activate & Save":["Activa i desa"],"Activating":["S'est\u00e0 activant"],"Manage your Navigation menus.":["Gestioneu els men\u00fas de navegaci\u00f3."],"No Navigation Menus found.":["No s'ha trobat cap men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["No s'ha pogut duplicar el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 duplicat"],"%s (Copy)":["%s (C\u00f2pia)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["No s'ha pogut canviar el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Renamed Navigation menu":["S'ha canviat el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["No s'ha pogut suprimir el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Deleted Navigation menu":["S'ha esborrat el men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Els men\u00fas de navegaci\u00f3 s\u00f3n una col\u00b7lecci\u00f3 de blocs seleccionats que permeten als visitants despla\u00e7ar-se pel lloc web."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Segur que voleu suprimir aquest men\u00fa de navegaci\u00f3?"],"Navigation title":["T\u00edtol de la navegaci\u00f3"],"Fully synced":["Sincronitzat completament"],"Not synced":["No sincronitzat"],"Syncing":["S'est\u00e0 sincronitzant"],"This is the %s pattern.":["Aquest \u00e9s el patr\u00f3 %s."],"Go to %s":["V\u00e9s a %s"],"No template parts or patterns found":["No s'ha trobat cap secci\u00f3 de plantilla ni patr\u00f3"],"Loading patterns\u2026":["S'estan carregant els patrons\u2026"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestiona quins patrons hi ha disponibles quan s'edita el lloc web."],"This pattern cannot be edited.":["No es pot editar aquest patr\u00f3."],"Create pattern":["Crea un patr\u00f3"],"An error occurred while creating the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en crear el patr\u00f3."],"template\u0004(Customized)":["(Personalitzada)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Estableix el nombre predeterminat d'entrades que es mostraran a les p\u00e0gines del blog, incloses les categories i les etiquetes. Algunes plantilles poden anul\u00b7lar aquesta configuraci\u00f3."],"Posts per page":["Entrades per p\u00e0gina"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Estableix el t\u00edtol de la p\u00e0gina d'entrades. Apareix als resultats de cerca i quan la p\u00e0gina es comparteix a les xarxes socials."],"\"%s\" reverted.":["S'ha revertit \"%s\"."],"Select what the new template should apply to:":["Seleccioneu a qu\u00e8 s'ha d'aplicar la nova plantilla:"],"E.g. %s":["P. ex. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Esteu cercant seccions de plantilla? Trobeu-les a \u00abPatrons\u00bb."],"Edit styles":["Edita els estils"],"Last modified":["\u00daltima modificaci\u00f3"],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"Global styles revisions":["Revisions d'estils globals"],"Go to the Dashboard":["V\u00e9s al tauler"],"Toggle top toolbar":["Alterna la barra d'eines superior"],"Toggle list view":["Alterna la vista de llista"],"Toggle spotlight mode":["Alterna el mode de focus"],"Toggle distraction free":["Alterna el mode sense distraccions"],"Toggle block inspector":["Alterna l'inspector de blocs"],"Toggle settings sidebar":["Alterna els par\u00e0metres de la barra lateral"],"Manage all of my patterns":["Gestiona tots els meus patrons"],"My patterns":["Els meus patrons"],"No patterns found.":["No s'ha trobat cap patr\u00f3."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs de la categoria %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Creeu noves seccions de plantilla o reinicialitzeu qualsevol personalitzaci\u00f3 feta a les seccions de plantilla proporcionades pel vostre tema."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeu noves plantilles o reinicialitzeu qualsevol personalitzaci\u00f3 feta a les plantilles proporcionades pel vostre tema."],"This is the %s template part.":["Aquesta \u00e9s la secci\u00f3 de plantilla %s."],"Express the layout of your site with templates.":["Expresseu el disseny del vostre lloc web mitjan\u00e7ant plantilles."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de la vostra web mitjan\u00e7ant l'editor de blocs."],"Save site, content, and template changes":["Deseu els canvis del lloc web, el contingut i les plantilles"],"Template part":["Secci\u00f3 de plantilla"],"template part\u0004Customized":["Personalitzada"],"template\u0004Customized":["Personalitzada"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Search Openverse":["Cerca a l'Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Cerca \u00e0udios"],"Search videos":["Cerca v\u00eddeos"],"Search images":["Cerca imatges"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u00ab%1$s\u00bb\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a> de %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u00ab%1$s\u00bb de %2$s\/ %3$s"],"Styles actions":["Accions d'estils"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Obre els estils de %s al quadre d'estils"],"Close Style Book":["Tanca el llibre d'estils"],"Style Book":["Llibre d'estils"],"Code Is Poetry":["El codi \u00e9s poesia"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Trieu una variaci\u00f3 per canviar l'aspecte del lloc web."],"Randomize colors":["Colors aleatoris"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Afegiu el vostre propi CSS per personalitzar l'aparen\u00e7a i disseny del lloc web."],"Style Variations":["Variacions d'estil"],"All template parts":["Totes les seccions de plantilla"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Aquesta \u00e9s una plantilla personalitzada que es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Template parts":["Seccions de plantilla"],"Manage all templates":["Gestiona totes les plantilles"],"No templates found":["No s'ha trobat cap plantilla"],"Loading templates\u2026":["S'estan carregant les plantilles\u2026"],"Apply globally":["Aplica globalment"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica la tipografia, l'espaiat, les dimensions i els estils de color d'aquest bloc a tots els blocs %s."],"%s styles applied.":["Estils de %s aplicats."],"Distraction free mode deactivated":["Mode sense distraccions desactivat"],"Distraction free mode activated":["Mode sense distraccions activat"],"Write with calmness":["Escriviu amb calma"],"Distraction free":["Sense distraccions"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Redu\u00efu les distraccions visuals amagant la barra d'eines i altres elements per centrar-vos en l'escriptura."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converteix el par\u00e0graf o la cap\u00e7alera actual en una cap\u00e7alera de nivell 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converteix la cap\u00e7alera actual en un par\u00e0graf."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma el par\u00e0graf en cap\u00e7alera."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma la cap\u00e7alera en par\u00e0graf."],"Toggle distraction free mode.":["Commuta el mode sense distraccions."],"(no title %s)":["(sense t\u00edtol %s)"],"Pattern":["Patr\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Temps de lectura"],"Custom template":["Plantilla personalitzada"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb s'ha creat correctament."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Aquesta plantilla nom\u00e9s s'utilitzar\u00e0 per a l'element espec\u00edfic triat."],"For a specific item":["Per a un element espec\u00edfic"],"For all items":["Per a tots els elements"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Seleccioneu si voleu crear una plantilla individual per a tots els elements o una espec\u00edfica."],"Add template: %s":["Afegeix plantilla: %s"],"Suggestions list":["Llista de suggeriments"],"All Authors":["Tots els autors"],"No authors found.":["No s'ha trobat cap autor."],"Search Authors":["Cerca autors"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra la taxonomia: %s."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un sol element: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element individual: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Element individual: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra un arxiu amb les darreres entrades del tipus: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arxiu: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Crea una secci\u00f3 de plantilla"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen als botons."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les cap\u00e7aleres."],"Typography %s styles":["Estils de tipografia per a %s"],"%s block styles":["Estils del bloc %s"],"Layout styles":["Estils de disseny"],"Colors styles":["Estils de colors"],"Typography styles":["Estils de tipografia"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccioneu el nivell de cap\u00e7alera"],"View site":["Visualitza el lloc web"],"Zoom-out View":["Vista ampliada"],"Manage all template parts":["Gestiona totes les seccions de plantilla"],"Summary":["Resum"],"Edit template":["Edita la plantilla"],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u00abEntrada amb barra lateral\u00bb. Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Use the template as supplied by the theme.":["Utilitza la plantilla proporcionada pel tema."],"Always open list view":["Obre sempre la vista de llista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Obre la barra lateral de la vista de llista de blocs per defecte."],"Copy all blocks":["Copia tots els blocs"],"Make the selected text inline code.":["Posa el text seleccionat com a codi en l\u00ednia."],"Strikethrough the selected text.":["Ratlla el text seleccionat."],"This Navigation Menu is empty.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Trieu una combinaci\u00f3 d'estils diferent per als estils del tema."],"Search for blocks":["Cerca blocs"],"Browse styles":["Navega pels estils"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixeu-vos el tema amb plantilles i estils actualitzats."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostra text en lloc de icones als botons."],"Show button text labels":["Mostra les etiquetes de text dels botons"],"\"%s\" deleted.":["S'ha suprimit \u00ab%s\u00bb."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L'extensi\u00f3 \u00ab%s\u00bb ha trobat un error i no es pot renderitzar."],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Insert a link to a post or page.":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina."],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"font weight\u0004Black":["Grossa"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Prima"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporta"],"Site updated.":["S'ha actualitzat el lloc."],"Saving failed.":["No s'ha pogut desar."],"Added by":["S'ha afegit per"],"An error occurred while reverting the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir el patr\u00f3."],"Replace template":["Reempla\u00e7a la plantilla"],"Rename":["Canvia el nom"],"An error occurred while renaming the template.":["S'ha produ\u00eft un error en canviar el nom a la plantilla."],"An error occurred while creating the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la secci\u00f3 de la plantilla."],"An error occurred while creating the template.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la plantilla."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Heu intentat editar un element que no existeix. Potser s'ha suprimit?"],"Now displaying: %s":["S'est\u00e0 mostrant: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada per aprendre com treure'n el major profit possible."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["No coneixeu els temes de blocs o com aplicar estils al lloc web?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podeu ajustar els blocs per a garantir una experi\u00e8ncia coherent arreu del lloc web. Afegiu colors a un bloc de bot\u00f3 corporatiu o definiu l'al\u00e7ada que vulgueu per al bloc de cap\u00e7alera."],"Personalize blocks":["Personalitza els blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Podeu personalitzar el lloc web tant com vulgueu amb diferents colors, tipografies i dissenys. O, si ho preferiu, deixeu-ho en mans del tema!"],"Set the design":["Defineix el disseny"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Retoqueu el lloc, o doneu-li un aspecte totalment nou! Sigueu creatius - qu\u00e8 tal una paleta de colors nova per als botons, o triar un nou tipus de lletra? Doneu una ullada a qu\u00e8 podeu fer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Us donem la benvinguda als estils"],"styles":["estils"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Feu clic a <StylesIconImage \/> per comen\u00e7ar a dissenyar els vostres blocs i escolliu-ne la tipografia, disseny i colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dissenyeu tot al lloc web \u2014 des de la cap\u00e7alera fins al peu de p\u00e0gina \u2014 fent servir blocs."],"Edit your site":["Editeu el lloc"],"Welcome to the site editor":["Us donem la benvinguda a l'editor del lloc"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per redimensionar el llen\u00e7."],"Drag to resize":["Arrossega per redimensionar"],"Template part created.":["S'ha creat la secci\u00f3 de la plantilla."],"Detach blocks from template part":["Separa els blocs de la secci\u00f3 de plantilla"],"Reset to defaults":["Reinicialitza als predeterminats"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les paletes s'utilitzen per a proporcionar opcions de colors predeterminats per als blocs i diverses eines de disseny. Aqu\u00ed podeu editar els colors amb les seves etiquetes."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Els degradats personalitzats estan buits! Afegiu m\u00e9s degradats per crear la vostra pr\u00f2pia paleta."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Els colors personalitzats estan buits! Afegiu m\u00e9s colors per a crear la vostra pr\u00f2pia paleta."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gestiona les paletes i el color per defecte dels diferents elements globals del lloc web."],"Add custom colors":["Afegeix colors personalitzats"],"%d color":["%d color","%d colors"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia utilitzades als enlla\u00e7os."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona els tipus de lletra utilitzats al lloc."],"Elements":["Elements"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gestiona la configuraci\u00f3 de la tipografia per als diferents elements."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalitza l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics i de tot el lloc web."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalitza l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics per a tot el lloc web."],"Areas":["\u00c0rees"],"Clear customizations":["Neteja les personalitzacions"],"Template revert failed. Please reload.":["La reversi\u00f3 de la plantilla ha fallat. Recarregueu."],"Template reverted.":["La plantilla s'ha revertit."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat. Recarregueu."],"This template is not revertable.":["Aquesta plantilla no es reversible."],"An error occurred while deleting the template.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir la plantilla."],"An error occurred while creating the site export.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'exportaci\u00f3 del lloc web."],"Navigate to the previous view":["Navega a la vista anterior"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalitzeu la manera d'interactuar amb els blocs a la biblioteca de blocs i a l'edici\u00f3 del llen\u00e7."],"Block interactions":["Interaccions de blocs"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalitzeu les opcions relacionades amb la interf\u00edcie de l'editor de blocs i el flux d'edici\u00f3."],"Area":["\u00c0rea"],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"Template Parts":["Seccions de plantilla"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra les \u00faltimes entrades d'un \u00fanic autor."],"No Title":["Sense t\u00edtol"],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Template options":["Opcions de la plantilla"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"Layout":["Disseny"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"All templates":["Totes les plantilles"],"Templates":["Plantilles"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Display block breadcrumbs":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3 a la part inferior de l'editor."],"More":["M\u00e9s"],"Captions":["T\u00edtols"],"%s (selected)":["%s (seleccionat)"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca el bloc actual i esvaeix l'altre contingut."],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Open the block list view.":["Obre la vista de llista de blocs."],"Color palettes":["Paletes de color"],"Design":["Disseny"],"Open save panel":["Obre el panell de desat"],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Patterns":["Patrons"],"Typography":["Tipus de lletra"],"Template Part":["Secci\u00f3 de plantilla"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Protegit amb contrasenya"],"Buttons":["Botons"],"Get started":["Per comen\u00e7ar"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Editor footer":["Peu de p\u00e0gina de l'editor"],"Slug":["\u00c0lies"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Skip":["Salta"],"Details":["Detalls"],"Move to Trash":["Mou a la paperera"],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior"],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior"],"Block (selected)":["Bloc (seleccionat)"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Type text or HTML":["Introdu\u00efu text o HTML"],"Scheduled":["Previst"],"Create":["Crea"],"Code editor selected":["Editor de codi seleccionat"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Close Settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Discussion":["Debats"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Remove a link.":["Suprimeix l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat."],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat."],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat."],"Text formatting":["Format de text"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs"],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3"],"Switch between visual editor and code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra o amaga la barra de configuraci\u00f3."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els ultims canvis."],"Save your changes.":["Desa els canvis."],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Focus on one block at a time":["Posa el focus en un bloc cada vegada"],"Spotlight mode":["Mode enfocat"],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"noun\u0004View":["Vista"],"Options":["Opcions"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"Document tools":["Eines del document"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Only visible to site admins and editors.":["Nom\u00e9s visible per administradors i editors."],"Visible to everyone.":["Visible per tothom."],"Use a secure password":["Utilitza una contrasenya segura"],"Create password":["Crea una contrasenya"],"term\u0004Remove %s":["Suprimeix %s"],"term\u0004%s removed":["%s suprimit"],"term\u0004%s added":["%s afegit"],"Term":["Terme"],"Tag":["Etiqueta"],"Immediately":["Immediatament"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3","%d revisions"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Blocks styles":["Estils dels blocs"],"Duplicate":["Duplica"],"Category":["Categoria"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Blocks":["Blocs"],"Pending":["Pendent"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Learn more about CSS":["Apreneu m\u00e9s sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS addicionals"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Segur que voleu suprimir \u00ab%s\u00bb?"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Archive: %s":["Arxiu: %s"],"List View":["Llistat"],"Back":["Enrere"],"Tools":["Eines"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Block":["Bloc"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Status":["Estat"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Audio":["\u00c0udio"],"Clear":["Neteja"],"Colors":["Colors"],"Saved":["S'ha desat"],"Upload":["Penja"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Template":["Plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"Styles":["Estils"],"Words":["Paraules"],"Learn more":["Apreneu m\u00e9s"],"User":["Usuari"],"No page found":["No s'ha trobat cap p\u00e0gina"],"Custom":["Personalitzat"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"General":["General"],"Palette":["Paleta"],"Text":["Text"],"Page title":["T\u00edtol de la p\u00e0gina"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"All":["Tots"],"Default":["Predeterminada"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Opcions"],"Yes":["S\u00ed"],"Blog title":["T\u00edtol del blog"],"Help":["Ajuda"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Links":["Enlla\u00e7os"],"Images":["Imatges"],"Search":["Cerca"],"Add":["Afegeix"],"Update":["Actualitza"],"Private":["Privada"],"Actions":["Accions"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Password":["Contrasenya"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Install":["Instal\u00b7la"],"Content":["Contingut"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Plugins":["Extensions"],"None":["Cap"],"Name":["Nom"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Categories":["Categories"],"Save":["Desa"],"Delete":["Suprimeix"],"Revisions":["Revisions"],"Publish":["Publica"],"Apply":["Aplica"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"View":["Visualitza"],"Edit":["Edita"],"No":["No"],"Author":["Autor"],"Draft":["Esborrany"],"Published":["Publicada"],"Activate":["Activa"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}