{"translation-revision-date":"2024-02-07 06:39:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Learn more about units":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les unitats"],"Select a unit":["Seleccioneu la unitat"],"Re-order colors":["Reordena els colors"],"Finish re-ordering":["Finalitza la reordenaci\u00f3"],"Variable name will be converted to kebab-case.":["El nom de la variable es convertir\u00e0 a kebab-case."],"Variable name already used.":["El nom de la variable ja s'ha utilitzat."],"Use Google Fonts API":["Utilitza l'API de Google Fonts"],"Underline":["Subratllat"],"None":["Cap"],"Text Decoration":["Decoraci\u00f3 del text"],"Initial":["Inicial"],"Oblique":["Obliqua"],"Italic":["Cursiva"],"Font Style":["Estil del tipus de lletra"],"Open %s Settings":["Obre les opcions de %s"],"Add Global Color":["Afegeix un color global"],"This will permanently delete this color. Doing so will break styles that are using it to define their color.":["Aix\u00f2 suprimir\u00e0 aquest color permanentment. Si ho feu, els estils que l'utilitzen per definir el seu color deixaran de funcionar."],"Delete Color":["Suprimeix el color"],"Add Typography":["Afegeix tipografia"],"Add Font":["Afegeix un tipus de lletra"],"Category":["Categoria"],"Font already selected":["Tipus de lletra ja seleccionat"],"Font family name":["Nom de la fam\u00edlia tipogr\u00e0fica"],"Search fonts\u2026":["Cerca tipus de lletra\u2026"],"This will permanently delete this font family. Doing so will stop elements from displaying it as their font.":["Aix\u00f2 suprimir\u00e0 aquesta fam\u00edlia tipogr\u00e0fica permanentment. Si ho feu, els elements deixaran de mostrar-la com al seu tipus de lletra."],"Delete Font Family":["Suprimeix la fam\u00edlia tipogr\u00e0fica"],"Open Font Family Settings":["Obre les opcions de la fam\u00edlia tipogr\u00e0fica"],"Google Fonts":["Tipus de lletra de Google"],"Close":["Tanca"],"Bottom Margin":["Marge inferior"],"Paragraph Bottom Margin":["Marge inferior dels par\u00e0grafs"],"Letter Spacing":["Espai entre lletres"],"Line Height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"%s Preview":["Vista pr\u00e8via de %s"],"Select Units":["Seleccioneu les unitats"],"Capitalize":["Primera lletra en maj\u00fascules"],"Lowercase":["Min\u00fascules"],"Uppercase":["Maj\u00fascules"],"Text Transform":["Transformaci\u00f3 del text"],"Font Weight":["Pes del tipus de lletra"],"Bold":["Negreta"],"Normal":["Normal"],"System Default":["Predeterminat del sistema"],"Inherit":["Heretat"],"-- Select --":["-- Seleccioneu --"],"Font Family":["Fam\u00edlia tipogr\u00e0fica"],"Enter custom CSS selector.":["Introdu\u00efu el selector de CSS personalitzat."],"Search elements\u2026":["Cerca elements\u2026"],"Target Element":["Element objectiu"],"Delete Typography Element":["Suprimeix l'element tipogr\u00e0fic"],"This will permanently delete this typography element.":["Aix\u00f2 suprimir\u00e0 aquest element tipogr\u00e0fic permanentment."],"Open Typography Settings":["Obre les opcions de tipografia"],"Other":["Altres"],"Widgets":["Ginys"],"Custom":["Personalitzat"],"Widget Titles":["T\u00edtols dels ginys"],"Heading 6 (H6)":["Cap\u00e7alera 6 (H6)"],"Heading 5 (H5)":["Cap\u00e7alera 5 (H5)"],"Heading 4 (H4)":["Cap\u00e7alera 4 (H4)"],"Archive Content Title (H2)":["T\u00edtol del contingut de l'arxiu (H2)"],"Single Content Title (H1)":["T\u00edtol del contingut individual (H1)"],"All Headings":["Totes les cap\u00e7aleres"],"Primary Mobile Menu Toggle":["Commutador del men\u00fa principal per a m\u00f2bils"],"Primary Sub-Menu Items":["Elements del submen\u00fa principal"],"Primary Menu Items":["Elements del men\u00fa principal"],"Site Description":["Descripci\u00f3 del lloc web"],"Changing this name will break styles that are using it to define its color.":["El canvi d'aquest nom trencar\u00e0 els estils que l'utilitzen per definir el seu color."],"Changing this name will remove its color from elements already using it.":["Si canvieu aquest nom s'eliminar\u00e0 el color dels elements que ja l'utilitzen."],"CSS Variable Name":["Nom de la variable CSS"],"Base":["Base"],"Site Title":["T\u00edtol del lloc web"],"Buttons":["Botons"],"Choose Color":["Trieu el color"],"Heading 3 (H3)":["Cap\u00e7alera 3 (H3)"],"Heading 2 (H2)":["Cap\u00e7alera 2 (H2)"],"Heading 1 (H1)":["Cap\u00e7alera 1 (H1)"],"Variants":["Variants"],"System fonts":["Tipus de lletra del sistema"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Tablet":["Tauleta"],"Desktop":["Escriptori"],"Top Bar":["Barra superior"],"Footer Bar":["Barra del peu de p\u00e0gina"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Primary Navigation":["Navegaci\u00f3 principal"],"Content":["Contingut"],"Default":["Predeterminada"],"Font size":["Mida del tipus de lletra"],"Body":["Cos"],"Header":["Cap\u00e7alera"]}},"comment":{"reference":"assets\/dist\/customizer.js"}}